設計師修復了“世界上最糟糕的徽標”（9張照片）

Designer Fixes The 'World's Worst Logos' (9 Pics)

無哂特色了

好意淫

OGC 好似都仲係咁

咁淫架咩

呢個可以日用

有冇得搞搞佢

我成日都OGC

off topic

佢應該未見過中國果d logo

咩係OGC

修改完就無人留意

打橫睇

mamabaking

再改就要轉名